老實說 呢幾年英超係歐洲賽表現確實唔錯

利果年都好熱血咁反cup多仔入決賽
今年又到6弟曼入決賽 好大機會然到

歐洲賽指的是歐霸

最仆街都係阿熱,兩隊踢歐聯HEA踢,屌

樓豬又搞事

比利時嘢

屌你老母咩死皇狗，無啦啦撩我地英撚

樓主純正13歲阿狗黎 咪撚亂屈

ching好搶口

冷靜d 樓主傻鳩黎

點解咁講

yes 是歐霸